搵唔搵，係你嘅事；等唔等，係我嘅事

與體育無關
Report左

牙泰又做25

無人等你呀講經咩

我屌你老母

樓主高汁到

個鼻成個Ben simmons咁

攞澳洲短手嚟比

流盟誓下半生跟你隱居

成個戴夢夢咁

好靚

有華箏就巧了

你係梁子翁

你係尹志平

起碼有得屌小龍女

離場未必死路 喜歡你先恐怖

蓉兒完勝

穆>蓉>華>>日本韓國女團